Используя Freelancehunt API, получить список всех открытых проектов и сохранить его в базу данных. На основании полученных данных отобразить для пользователя страницу, на которой будет отображено:

Таблица открытых проектов в категориях Веб-программирование, PHP и Базы данных:
Название проекта со ссылкой на него, бюджет, имя и логин заказчика.
Постраничный вывод — 10 проектов на страницу.
Таблица со статистикой всех открытых проектов по навыкам:
Навык ➡ количество открытых проектов.
График с распределением всех проектов по бюджету:
Pie chart
Группы: до 500 грн, 500-1000 грн, 1000-5000 грн, 5000-10000 грн, более 10000 грн.
hammer_and_wrench 

Детали реализации
Язык на бекенде: PHP 7.2+
Можно использовать любые готовые библиотеки packagist, но не полный фреймворк из коробки — в проекте должен быть и ваш код тоже wink
Сохранять все данные из API в БД не обязательно, только те, которые вам понадобятся.
Если вам нужно будет конвертировать валюту для пункта 3, можно использовать API Приватбанк.
Обратите внимание, что для одного проекта может быть указано несколько навыков.
Базу данных вы можете выбрать сами (желательно, но совсем необязательно использовать MySQL).
Отдельный веб-сервер можно не использовать, достаточно встроенного в PHP.
Готовый код должен быть загружен на Github/Gitlab/Bitbucket.
Не забудьте про инструкцию по запуску.
Тесты, без них никак medal_sports
Мы рассчитываем, что на задачу вам понадобится до 4 часов — помните, что это тестовое задание.